[禁制令] 紅燒狗肉係廣西好出名

最鐘意燒狗

希望可以推廣去其他地方

大家一齊燒狗

香港燒狗都好有特色

心急想問
屋企最近想裝修
有無推介

一齊學下試下 支持大家燒

甴甴必需死

好多街鋪都要裝修 巴打等下先

最好用汽油燒 火力猛 夠快熟

燒狗大家會唔會覺得殘忍

一次燒一堆

燒狗太殘忍 會唔會割蓆

中國傳統文化之一
完全符合國情

相信好多香港人都想試

點燒會燒得最靚 可唔可以討論架？

聖水加火水

紅燒黑狗香港最出名

廣西美食節

有冇人112 同小妹一齊去